點先算為之成功？

唔計父幹 唔計母幹

小弟二十頭（真係好頭
未有自己既樓
學歷係博士下一級
工作係跨國大公司 有知名度 既小職員
想慢慢做起

個樣正常
有高登仔身高
身材唔會係支竹 都唔係個酒桶

日日返工返學
已經睇唔清 自己算唔算成功

其實點先算係成功？
有錢？有好女友？
我已經唔懂喇

20頭做教授

睇清楚 係學歷